[跆拳道] 有冇巴打WTF同ITF都玩過？

可唔可以講吓有咩唔同？
伸脷：想WTF轉ITF，向實戰發展

What the fuck

World Taekwondo Federation

What the fuck應該轉唔到in the fuck

利申：英文拎F

點fuck都好咪又係被泰拳仔掃到仆街

香港泰拳唔正宗，質素參差，只係keep fit sport

有，兩樣加埋玩咗十八年

ITF實戰過WTF?

有冇好既ITF館介紹？

玩過幾個月itf
同時一年fing春
Lm

定位唔同，itf係偏武術
wtf嘅定位係運動向

唔介紹喇，廢事賣廣告
只能夠講，香港嘅itf分得好散，質素都好參差
可以上網或者Facebook搵下